「零風險行動貼」用閒置的電腦add play list 去睇自己人的片

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

問題嚟喇 到底睇一條片電費貴啲定個Youtuber

收入高啲?

電費貴啲
咁係咪唔做

朝早一推

落Playlist閒置佢重覆睇可能未必計入觀看數

一部 rpi 先行 5v 電
寫定 script 自動去唔同 link 都到睇

用自動播放 由佢PLAY 係唔係都得?

用舊電話/raspberry pi無限run

公司電腦+屋企老豆電腦